做過大家樂四年 你問我答

利申已離職

有無類似吉野家事件?

點會有，有都上晒報，不過聽講過有人試過係更衣衫打j

曹美女係咪真係美女？

咪玩啦

其實個system係點work
外賣唔駛交飛
外賣又唔駛
其它堂食就要排隊交
然後又有個人不斷叫mic
好似好複雜

其實佢個系統有啲戇鳩，佢個設定係果啲即炒野，鐵板，私房菜會入電腦，所以就唔洗交飛，其他野就要交飛，例如咖哩，免牛反。
不斷叫mic果條友係call入廚房出野食。
利申：覺得好戇鳩，應該所有都係入電腦飛

外人真係唔知發生緊咩事
Btw 多謝你幫我解開呢個謎團

最好食係焗豬